@CCOO @CCOOMadrid @UGT_Comunica @UGTMadrid @CarolinaVidal_L @UnaiSordo #DiaInternacionalDeLaMujer #DileNoalaGuerra si al #Turismo https://t.co/jgnBnUchsK
@CCOO @CarolinaVidal_L @CCOOMadrid @UGT_Comunica @UGTMadrid Para un día que trabajáis, pero que plan vais a tener vosotros, salvo ser el felpudo de este vomitivo gobierno. Para la luz cuando hay manifestaciones, o eso no os interesa. Basura.
@CCOO @UnaiSordo @CCOOMadrid @UGT_Comunica @UGTMadrid Fiestas!!!! con todos mis respeto cuando hay un día del hombre trabajador?
#TenemosUnPlan #8M2022 https://t.co/Yr4wrZ7Vke
@CCOO assume feminism and gender perspective in all our policies with facts "and not just words" #WeHaveAPlan #IWD22 #8Marzo2022   There are no borders for the women’s union struggle!   Worldwide Working Women, unite! 💜✊🏽 @CarolinaVidal_L @UnaiSordo @emparpm @MariCruzCCOO https://t.co/fslmGhEw2c
#EstáPasando   Acto del Día Internacional de la Mujer organizado por @CCOO @CCOOMadrid y @UGT_Comunica @UGTmadrid  #TenemosUnPlan #8M2022   📍Plaza del Museo Reina Sofía  Madrid https://t.co/cTk6F9NeWY
#TenemosUnPlan #8M2022 https://t.co/zdEwOPcNDf
@CCOO Cuando la luz subió un 8% los sindicalistas salieron a protestar, ahora que en un año va por un....900% de subida....esperamos a que gobierne la derecha para manifestarse en contra de la subida de la luz??? Estáis muy comprados, estómagos agradecidos, comegambas.
@CCOO @CarolinaVidal_L ✅ Las trabajadoras de #Emergencias112Andalucia  Hoy Paramos ‼️#8M2022   ♀️Ni invisibles ni precarias, Derechos para todas, TODAS ❗  🔴 Contra la Precariedad y Privatización de @JuanMa_Moreno de un Servicio Público Esencial 1️⃣1️⃣2️⃣‼️ #Diadelamujer #Paros112And  #SomosEsenciales https://t.co/ZMHvqMa5MI
2️⃣4️⃣ @CCOO  #GenteConClase :“#8M2022 #TenemosUnPlan  🎧Spotify https://t.co/61v6pwEGsq   🎧Apple Podcasts https://t.co/V6Efokqsew   🎧https://t.co/Sx5p9UEIOk  🎧iVoox  https://t.co/PtLm3TsPFd   🎧Amazon Music https://t.co/8KwZPSSJdY https://t.co/RigtGjKGHL
En #GenteConClase conmemoramos el #8M2022 porque #TenemosUnPlan: analizamos los planes de igualdad como herramienta para llevar el feminismo al 'curro'. Porque como asegura, @CarolinaVidal_L, “los derechos no pueden quedarse a las puertas de los centros de trabajo y las fábricas” https://t.co/OSZxgJVG8q
¿Crees, como nosotros, que un sindicato debe ser motor que impulse acciones para que de las palabras, del BOE, se pase definitivamente a los hechos? #GenteConClase, ni podía ni quería estar al margen de la conmemoración del  #8M2022 https://t.co/K3xYYWdDmh
“El plan de igualdad no termina cuando lo firmas, sino que más bien empieza”. Es #8M2022 y CCOO, sindicato decididamente feminista, centra sus reivindicaciones en que una sociedad mejor pasa por llevar el feminismo a las empresas. En #GenteConClase tenemos los cómos y los porqués https://t.co/wcrUyfKR1Z
#EstáPasando @CCOO en la Manifestación del Día Internacional de la Mujer. #8M2022 #TenemosUnPlan   Recorrido: Atocha-Colón https://t.co/PrwMJqGBtL
@CCOO @UnaiSordo @CCOOMadrid @adriajunyent @Dianabujarrabal @Begoa46 @CarolinaVidal_L @RevTrabajadora Para cuando una por la subida del ipc,luz, carburantes , no al pago por autovías , no tantos asesores, sabéis que el tiempo de acudir al médico se tiene que recuperar? Para cuando no a la guerra?  Más sindicalismo y menos política. 💪💪💪💪 siempre trabajadores.
Por un futuro sin brechas ni violencia machista, este #8m2022 #TenemosUnPlan https://t.co/eEXcysTpIL
#8Marzo2022 💜 Atocha https://t.co/sLegbuK6Rl
@CCOO @UnaiSordo @CCOOMadrid @adriajunyent @Dianabujarrabal @Begoa46 @CarolinaVidal_L @RevTrabajadora Creía que era por el precio de la luz. Perdón. https://t.co/1RNIMMJCHA
#8Marzo2022 mani de #Madrid con las compas de la Secretaría Confederal de Mujeres, Igualdad y Condiciones de Trabajo de #CCOO @Dianabujarrabal @Bego5956 @CarolinaVidal_L Raquel P. y Raquel G. y la de miles de compañeras y compañeros de las @CCOO y las @CCOOMadrid #TenemosUnPlan https://t.co/9I1NyxFxNj https://t.co/RzK8TJZh1O
@CCOO @UnaiSordo @CCOOMadrid @adriajunyent @Dianabujarrabal @Begoa46 @CarolinaVidal_L @RevTrabajadora Para cuando una huelga general???? Luz un 900% más cara, gasolina a 2€ casi, la compra un 20% más cara, y vosotros tocándoos los cojones, ya está bien!!! Moveros de una puta vez
#EstáPasando @CCOO en la Manifestación del Día Internacional de la Mujer. #8M2022 #TenemosUnPlan   Recorrido: Atocha-Colón https://t.co/H032nUZ2h1
#EstáPasando @CCOO en la Manifestación del Día Internacional de la Mujer. #8M2022 #TenemosUnPlan  @UnaiSordo y parte de la CEC de @CCOO  Recorrido: Atocha-Colón https://t.co/OBp0J7OsIR
#EstáPasando @CCOO en la Manifestación del Día Internacional de la Mujer. #8M2022 #TenemosUnPlan   Recorrido: Atocha-Colón https://t.co/TmB0CK1fRW
#EstáPasando @CCOO en la Manifestación del Día Internacional de la Mujer. #8M2022 #TenemosUnPlan   Recorrido: Atocha-Colón https://t.co/IXMFcYpecQ
#EstáPasando @CCOO en la Manifestación del Día Internacional de la Mujer. #8M2022 #TenemosUnPlan  🗣 @CarolinaVidal_L  Recorrido: Atocha-Colón https://t.co/3u7LcdGpJA
#EstáPasando @CCOO en la Manifestación del Día Internacional de la Mujer. #8M2022 #TenemosUnPlan  🗣 @UnaiSordo  Recorrido: Atocha-Colón https://t.co/KdqRVAVJ0s
#8M @CCOO en la Manifestación del Día Internacional de la Mujer. #8M2022 #TenemosUnPlan  Recorrido: Atocha-Colón https://t.co/NS0o4z2vhP
@CCOO Oye lo de salir a la calle a movilizarse por la subida de la luz que afecta a tantas familias trabajadoras que...
8 de marzo: Día Internacional de la Mujer Trabajadora. Hoy más que nunca #CCOOntigo mujer trabajadora.  #8M #8marzo #diainternacionalmujertrabajadora #viajeselcorteingles #ccoo #ccoovecisa #CCOOntigo https://t.co/qBRFpjoAVs
🟣 Este #8M pasamos de las palabras a los hechos, porque en CCOO para la Igualdad #TenemosUnPlan.  #CCOOPrimark https://t.co/ItNZYI0KRW
CCOO, con las mujeres trabajadoras, con el derecho a la igualdad efectiva.  Una exposición recuerda a las honoris causa de la USAL.  Entrevista a Susana Lagüela, directora de la Cátedra Iberdrola VIII Centenario Universidad de Salamanca.  VI Edición de la First Lego League.  #8M https://t.co/kVY7VEND1O
Este #8M queremos reconocer el trabajo cotidiano feminista que delegadas y delegados realizan en su actividad diaria. #TenemosUnPlan #8MarzoCCOO https://t.co/VjORIpWxE6
#8M- CCOO reivindica la labor de la mujer en los cuidados y exige mejoras laborales.  👉Se repartirán claveles morados y tarjetas con el lema “Tú eres nuestra heroína”, en residencias de mayores de toda la Comunidad. https://t.co/4K923pOrgN
Agradecemos a CCOO  su invitación a la Asamblea Elda en este #DíadelaMujer para compartit experiencias como Consultoras de Igualdad en las empresas. #PlanesdeIgualdad #DíaInternacionaldelaMujer #8M #Igualdad #Díadelamujer #EsocIgualdad https://t.co/3dMcKAgPDS
#8M, día de lucha y reivindicación Tenemos que lograr la #igualdad efectiva entre hombres y mujeres, por eso, #YolandaMartín, secretaria de #Mujeres e Igualdad de CCOO CyL os anima a participar en las concentraciones y manifestaciones convocadas hoy Allí nos vemos! #TenemosUnPlan https://t.co/0ZROvCrsBD
Asamblea multitudinaria del 8M en la sede de CCOO con Arancha Luque, Laura Serradilla, Pura Díaz. "El Placer es mio" y Vientres de alquiler: Derechos reproductivos y sexuales. #8M #feccoopv #CCOOAM https://t.co/MQr5yFUe2f
🟣Guías en femenino. 👩‍🏫Guías educativas por la igualdad 📌CCOO pone a tu disposición material didáctico para tu aula, que visibiliza y pone en valor la existencia y la contribución que han realizado las mujeres a lo largo de la historia. 🖱️https://t.co/6Sh5vOMAoL #8M #8Marzo2022 https://t.co/yG6DrqvUGG
Nuestras compañeras de la Sección Sindical de @CCOO en el #CSIC participan en la 2ª Carrera Virtual solidaria contra el Maltrato.  Por una igualdad real y efectiva también en investigación #NoHayIgualdadSinPerspectiva  #CorriendoHaciaLaIgualdadReal #8M  @FSCdeCCOO @JovenesCCOO https://t.co/rXB5hUsD4c
Reivindicamos el #8M en el acto feminista 🟣en la Plaza del Rey de Madrid @culturagob.  Desde @CCOO #TenemosUnPlan para conseguir la igualdad real y efectiva , en la negociación colectiva y en la acción sindical ✊✊ #8M2022  #DiaInternacionalDeLaMujer  @FSCdeCCOO @CCOO_FSCMadrid https://t.co/Tb4tqm7KZX
PODCAST CONFEDERAL @CCOO 2️⃣4️⃣ #GenteConClase : “#8M2022. Planes de igualdad como herramienta clave para llevar el feminismo a los centros de trabajo” #TenemosUnPlan   https://t.co/fyg0V1eASK https://t.co/PwEiDAtWs2
👉Desde CCOO queremos contribuir a ensanchar el feminismo sumando espacios y que las actuaciones en los centros de trabajo se añadan a la acción feminista que otros colectivos despliegan en la calle #8M2022 #TenemosUnPlan https://t.co/Jx2GM1z8yv
Este #8M pasamos de las palabras a los hechos. Es el momento de llevar el esfuerzo feminista del Sindicato de los últimos años a las relaciones laborales. #TenemosUnPlan #8MarzoCCOO https://t.co/5hdV8KHtax
@CCOO del Hábitat de #Euskadi se concentrará mañana #miercoles 9 a las 12:30 frente al Ayuntamiento de #Zumarraga para exigir a Gizatzen (OHL) un convenio del Servicio de Ayuda a Domicilio DIGNO. NI UN PASO ATRÁS!!! GORA #8M2022 #TenemosUnPlan https://t.co/CzRauonmB6 https://t.co/src62RB1o8
👉Desde @CCOO somos conscientes de que la revolución feminista provoca importantes fricciones de reconfiguración social e incluso económica; por ello, en esta Revolución imparable 📢 #TenemosUnPlan #8M2022 https://t.co/QnZOI9S6QB
La dirección de @CanalSur y los nuevos Comités de Empresa e Intercentros presididos por Ugt no han convocado actos este #8M, desde @CCOO seguimos LUCHANDO POR LA IGUALDAD.  Fotos de años anteriores (Comité presidido x @ccoortva) #8M2022 #TenemosUnPlan  https://t.co/AZCiaFdKSM https://t.co/d8dZfonP5R
La igualdad sigue siendo una asignatura pendiente. El empleo y las condiciones materiales de vida siguen afectando de forma distinta a mujeres y hombres. Hoy #8M de nuevo en las calles. El #feminismo es una enorme palanca de transformación social. #TenemosUnPlan #8MSiempre @CCOO https://t.co/7GS4sdxMfq
#8M #diainternacionaldelamujer @ccoocanarias @CCOO #TenemosUnPlan  #PlanParaLaIgualdad Taller de Cosmética para el Alma https://t.co/oPdbrEzx9N
🚲 Pedaleamos hoy y todos los días del año hacia una sociedad más feminista, justa e igualitaria para todas.  ♀  Feliz Día Internacional de la Mujer.  #EnCantabriaConBici_SomosEquipo  #DiaInternacionaldelaMujer #8Marzo2022 @CCOO @UGT_Comunica https://t.co/8OacsTFxd9
8M / Sólo 3 empresas y ningún ayuntamiento del Bierzo cumplen el Plan de Igualdad según UGT y CCOO 🟣 @UGT_BIERZO @CCOOBIERZO @CCOO #Ponferrada #Bierzo #8M2022 #8Marzo  https://t.co/bRUHK414Sw
La calle Velazquez de #Sevilla es el punto de encuentro de las dos manifestaciones de UGT y CCOO que se unen para seguir el recorrido hasta la Plaza Nueva #8M #LasEsenciales https://t.co/keuTSWoSFK
En vísperas del 8 de Marzo, cientos de mujeres de #CCOO en #Madrid se dieron cita en una asamblea en el Auditorio Marcelino Camacho @palomalopezB @viramundeando @CarolinaVidal_L @MujeresCCOOMad @RevTrabajadora @CCOO #8M2022 #TenemosUnPlan  https://t.co/yuGsQkU1N6
La secretaria confederal de Mujeres, Igualdad y Condiciones de Trabajo @CarolinaVidal_L en el acto sindical de este #8Marzo2022 en Madrid @CCOO @CCOOMadrid #TenemosUnPlan https://t.co/WCK58Y94qE
Que bien que la sindicalista de @CCOO del hospital haya venido hoy a la planta repartiendo mochilas moradas del #8M y sólo se las haya dado a las trabajadoras, ninguna a los trabajadores. Así es como se crea un espíritu de lucha conjunto, sin hacer partícipe a las dos partes -.-
📸 ESTÁ PASANDO: 🟣 @CarolinaVidal,  interviene este martes #8M2022, en la concentración de trabajadoras/es convocada por @CCOO y UGT en la Plaza del Museo Reina Sofía, de Madrid, a las 12 horas, con motivo de la celebración del Día Internacional de la Mujer. #TenemosUnPlan https://t.co/rpg4SzzCc8
Concentración de CCOO y UGT en la Plaza del Museo Reina Sofía por el 8M.  “Con las mujeres trabajadoras, con el derecho a la igualdad efectiva. #8Marzo2022 #8M https://t.co/Jle5Ib6VKk
🔴Para @CCOO todos los días son 8M ya que la lucha por la igualdad no cesa.  📢Manifestamos nuestro compromiso por llevar el feminismo a los centros de trabajo en sus múltiples formas, y colocar los planes de igualdad como herramienta política del mismo #8M2022 #TenemosUnPlan https://t.co/Aujtyw9hZp
📅 8 Marzo 2022. 12:00  @UnaiSordo, secretario general de @CCOO, asiste al Acto del Día Internacional de la Mujer organizado por @CCOO @CCOOMadrid y @UGT_Comunica @UGTmadrid  #TenemosUnPlan #8M2022   📍Plaza del Museo Reina Sofía  Madrid https://t.co/wo9paDQPOk
📅 8 Marzo 2022. 12:00  @UnaiSordo, secretario general de @CCOO, asiste al Acto del Día Internacional de la Mujer organizado por @CCOO @CCOOMadrid y @UGT_Comunica @UGTmadrid  #TenemosUnPlan #8M2022   📍Plaza del Museo Reina Sofía  Madrid https://t.co/wo9paDQPOk
💜Los/as compis de la Sección Sindical de CCOO en Abai asisten al acto feminista del día Internacional de la mujer en La Térmica. ¡Siempre luchando por la igualdad! #ccoo #contactcenter #TenemosUnPlan #8M2022 https://t.co/4uR8H5WNOH
📅 8 Marzo 2022. 12:00 Acto del Día Internacional de la Mujer organizado por @CCOO @CCOOMadrid y @UGT_Comunica @UGTmadrid  #TenemosUnPlan #8M2022 #8DeMarzo #DiaInternacionalDeLaMujer   📍Plaza del Museo Reina Sofía  Madrid https://t.co/4Ikl1oyjVa
Parte del equipo de @CCOOcarlogMad en la concentración del #8M2022 en la plaza del Reina Sofía con Laura, @Mmuoz93170770 y @Juli_Galera  @CCOO_FSCMadrid @CCOOMadrid @CCOO https://t.co/F52FyuG1rD
👩‍💻🧑‍💻las personas trabajadoras de la @fundacion1mayo y de Escuela Sindical de @CCOO , nos sumamos al grito y reivindicación por el feminismo, por la justicia de género, por el fin de las violencias y las brechas. #8M2022 https://t.co/e8y1uiOT3u
CCOO sindicato feminista reivindica, en la Asamblea del Día de la Dona,la necesidad de tener un Plan de Igualdad. #TenimUnPla #8M #FSSCCOOPV https://t.co/KhQ1asahsg
Convocatoria de los sindicatos UGT y CCOO con motivo del #DiaInternacionalDeLaMujer en la madrileña plaza de Juan Goytisolo https://t.co/rscwNdtsL3  #8Marzo2022 https://t.co/msFSPNnP0Z
📅 8 Marzo 2022. 12:00  🗣 @CarolinaVidal_L participa en el Acto del Día Internacional de la Mujer organizado por @CCOO @CCOOMadrid y @UGT_Comunica @UGTmadrid  #TenemosUnPlan #8M2022 #8deMarzo #DiaInternacionaDeLaMujer   📍Plaza del Museo Reina Sofía  Madrid https://t.co/Bq7FV0XeIi
Hoy #8M2022 hemos estado apoyando los actos de los sindicatos CCOO y UGT y en el acto institucional del Ayuntamiento de #Palencia https://t.co/5MzFxdfWW8
#EstáPasando @UnaiSordo, secretario general de @CCOO, asiste al Acto del Día Internacional de la Mujer organizado por @CCOO @CCOOMadrid y @UGT_Comunica @UGTmadrid  #TenemosUnPlan #8M2022   📍Plaza del Museo Reina Sofía  Madrid https://t.co/ohUB9jZkBp
#EstáPasando @UnaiSordo, secretario general de @CCOO, asiste al Acto del Día Internacional de la Mujer organizado por @CCOO @CCOOMadrid y @UGT_Comunica @UGTmadrid  #TenemosUnPlan #8M2022   📍Plaza del Museo Reina Sofía  Madrid https://t.co/ohUB9jZkBp
La plaza del Museo Reina Sofía se tiñe de morado. Los dos principales sindicatos de España @UGT_Comunica y @CCOO denuncian que la brecha salarial entre hombres y mujeres supera el 20% #8Marzo2022 https://t.co/OnrnxOczU2
🟣 Estamos manifestándonos con motivo del #8M.   🗣 Patricia Moreno, secretaria de Mujeres e Igualdad del sector ferroviario de FSC-CCOO: "Nos declaramos feministas".  #TenemosUnPlan https://t.co/fA629EeiPw
📢 @CCOO quiere seguir sumando, como cada año hace mediante campañas, formaciones y asambleas, su granito de arena en este día tan importante como es el #8M2022 #TenemosUnPlan https://t.co/G6AqSSHvXO
#EstáPasando  @CarolinaVidal_L en el Acto del Día Internacional de la Mujer organizado por @CCOO @CCOOMadrid y @UGT_Comunica @UGTmadrid  #TenemosUnPlan #8M2022   📍Plaza del Museo Reina Sofía  Madrid https://t.co/JeJ7pWKG8D
Concentración de CCOO y UGT en #Palencia para reivindicar los avances conseguidos en igualdad. #8M #DíaInternacionalDeLaMujer https://t.co/OK2ExorrNE
#EstáPasando  Acto del Día Internacional de la Mujer organizado por @CCOO @CCOOMadrid y @UGT_Comunica @UGTmadrid  #TenemosUnPlan #8M2022   📍Plaza del Museo Reina Sofía  Madrid https://t.co/Ux1Zcb4BXa
💜 Asamblea en Valencia por el #8M @AnaGarciaCCOOPV tenemos retos hacer cumplir los logros conseguidos en la Reforma Laboral, la ratificación del Convenio #C189OIT, la pobreza laboral tiene cara de mujer, etc y todo eso lo podemos hacer porque somos las @CCOO el mejor sindicato. https://t.co/1PNqhukWHi
Concentración de CCOO y UGT en #Ponferrada para reivindicar el Día Internacional De La Mujer #8M #DíaInternacionalDeLaMujer https://t.co/N6dkK7KjMG
🔴El trabajo diario de CCOO en defensa de la igualdad y la lucha contra la discriminación ha llevado a la aprobación unánime de la inclusión del feminismo como principio estatutario en el último Congreso #8M2022 #TenemosUnPlan https://t.co/5vhEPH5YxC
#EstáPasando  Acto del Día Internacional de la Mujer organizado por @CCOO @CCOOMadrid y UGT  #TenemosUnPlan #8M2022   📍Plaza del Museo Reina Sofía  Madrid https://t.co/KvjccZpKBw
Actos con motivo del Día Internacional de la Mujer Trabajadora. Concentración en la Plaza de España de Zaragoza con los compañeros de CCOO. #UGTFeminista #8M2022 https://t.co/bW9aG3mtdH
📢#CcooInforma que para la  💜Igualdad💜 tenemos un Plan.   🟣Hechos y no palabras. 🟣Juntas Somos Más Fuertes.  #8M2022  #8M  #igualdad  #TenemosUnPlan   @CCOO https://t.co/cKMm9Z7yE0
#EstáPasando  Acto del Día Internacional de la Mujer organizado por @CCOO @CCOOMadrid y @UGT_Comunica @UGTmadrid  #TenemosUnPlan #8M2022   📍Plaza del Museo Reina Sofía  Madrid https://t.co/3FyIElzMKO
Las mujeres y hombres de @Industria_CCOO, y somos miles en otros tantos centros de trabajo, #TenemosUnPlan. Feliz reivindicativo #8Marzo2022. @CCOO Sindicato feminista. https://t.co/wXNqhEMksZ
#8M2022 CCOO asume el feminismo y la perspectiva de género en todas sus políticas con hechos “y no solo con palabras” #TenemosUnPlan https://t.co/gQLuHzfR0q https://t.co/UyMHjSEZHC
Hoy #8M, la Secretaría de las Mujeres de @CCOO está en el Congreso. https://t.co/cqZQMaJNQ1
#8M #8M2022 @ccoonavarra  @FSCNavarra  Concentración por las mujeres hoy #8M en la puerta del sindicato. Por la igualdad, en defensa de nuestros derechos, en contra de cualquier tipo de acoso sexual, por razón de sexo y/o violencia. #CCOO @CCOO https://t.co/jgUzMp50kR
#EstáPasando   @CCOOHabitat_MAD @CCOO_Habitat en el acto del Día Internacional de la Mujer organizado  por los sindicatos de clase @CCOO @CCOOMadrid @UGT #TenemosUnPlan #8M2022   📍Plaza del Museo Reina Sofía  Madrid https://t.co/DyYWRQkgXF https://t.co/cp7ySZoMii
💪✊Hoy 8 de marzo desde @CCOO animamos a todas las trabajadoras y trabajadores a asistir a las convocatorias de las manifestaciones que se realicen en sus respectivas ciudades #8M2022 #TenemosUnPlan https://t.co/25KAB8N57T
🟣 CCOO y UGT se unen para defender los derechos de las mujeres   Ahora mismo en la plaza del Reina Sofía, concentración por motivo del #8Marzo2022 #TenemosUnPlan https://t.co/YPPh8Y6HOE
📸 ESTÁ PASANDO: Concentración de CCOO y UGT  en la Plaza del Museo Reina Sofía (Madrid) #8M2022 #TenemosUnPlan https://t.co/4ztdZgb2JB
👉Desde @CCOO proponemos a la RLPT a desplegar la acción feminista en todos sus centros de trabajo, mediante las fórmulas que consideren idóneas #8M2022 #TenemosUnPlan https://t.co/XfLuyToZin
🟣 #EstaPando, #ccooaytomadrid en la concentración de la Plaza del Museo Reina Sofía #8M2022 #TenemosUnPlan 🟣En #ccooaytomadrid tenemos nuestro II Plan de Igualdad https://t.co/RqxvgDt1wC
Es #8M2022 “El plan de igualdad no termina cuando lo firmas, sino que más bien empieza” @CCOO sindicato feminista. Concentración del #8Marzo2022 #DiaInternacionalDeLaMujer https://t.co/bCR4gj8LTH
🙋🏻‍♀️ En el Acto del Día Internacional de la Mujer organizado por @CCOO @CCOOMadrid y @UGT_Comunica @UGTmadrid  #TenemosUnPlan #8M2022 #EstáPasando   📍Plaza del Museo Reina Sofía  Madrid https://t.co/ZpB2GRGfLb
🟣 Desde el Reina Sofía celebramos el Acto del Día Internacional de la Mujer  #8M2022 organizado por CCOO y UGT   🔄 Compartimos las imágenes   👉🏻 De las palabras a las hechos, porque para la Igualdad, #TenemosUnPlan https://t.co/akMG11IK3y
🟣 #EstaPasando Concentración en la Plaza del Museo Reina Sofía de Madrid  En #DiaInternacionalDeLasMujeres  🟣 @CCOOSanidadMad @MujeresCCOOMad con las mujeres trabajadoras y con el derecho a la igualdad efectiva #TenemosUnPlan #8M2022 @CCOO @CCOOMadrid @fssccoo https://t.co/Pk3JZrKtaD
👉Desde @CCOO insistimos en la importancia de cuidar el lenguaje, el poder de las palabras es muy fuerte.  🔴Debemos incorporar SIEMPRE el lenguaje inclusivo en todos los ámbitos: política, medios de comunicación, sindicatos, vida cotidiana, etc. #8M2022 #TenemosUnPlan https://t.co/9u8coT2TiW
En el Sector Ferroviario CCOO trabajamos todos los días para conseguir las mejores condiciones de vida y de trabajo de las mujeres. #TenemosUnPlan  #8M2022  #NonHayIgualdadSinPerspectiva  #DeLasPalabrasALosHechos https://t.co/wGxiMhp3UO
#EstaPasando #8M2022 En Madrid, @CCOO y @UGT_Comunica reivindican #DerechosParaTodas e #igualdad en el #Diadelamujer https://t.co/eX6PYltjwp
#8M La igualdad es la revolucion del siglo XXI. CCOO ¡ vamos a por ello! #TenemosUnPlan #FSSCCOOPV
🔴@CCOO agradece el trabajo diario de tod@s l@s delegad@s que informan, asesoran, acompañan y negocian en las distintas comisiones (de jornada y horarios, prevención de riesgos laborales, etc.). ¡Luchemos por una Igualdad real! #8M2022 #TenemosUnPlan https://t.co/spHIWKo7IW
🟣 Un año más CCOO de Extremadura visibiliza en el #8M las desigualdades que sufren las mujeres y exige el fin de la violencia de género 🟣 Concentración en Badajoz 🟣 Planes de igualdad Ya! 🟣 El #feminismo, enorme palanca de transformación social. #TenemosUnPlan #8MSiempre https://t.co/vwFFmPKyxK
#TenemosUnPlan @CarolinaVidal_L @CCOO interviene en el acto #Diadelamujer recordando a las #mujeres ocupadas en sectores precarios, en conflicto laboral, luchando x sus derechos y por la #igualdad también en el mundo del trabajo #8M2022 https://t.co/QNdRf8Txa6
Hoy celebramos el acto organizado por CCOO  y UGT del día internacional de la mujer. #8M2022  #TenemosUnPlan https://t.co/nYn8FsA1oi
🟣 Que viva la lucha de las mujeres!!!  Esre #8M2022 #tenemosunplan  CCOO, TU SINDICATO https://t.co/CXr5pv3dfc
#CCOOAutoridadPortuariadeBilbao Para conseguir una igualdad real tenemos que poner en valor los planes de Igualdad en la negociación colectiva   #TenemosUnPlan #NoHayIgualdadSinPerspectiva #8M2022 https://t.co/t6xsS4BULW
👉La paciencia tiene un límite, este 8M en @CCOO adoptamos el lema sufragista “de las palabras a los hechos” y vamos a pasar a la acción porque “para la igualdad tenemos un plan” #8M2022 #TenemosUnPlan https://t.co/AeGHlo1Sc9
Concentrados junto con CCOO para dar voz, un año más, a las reivindicaciones de las mujeres este #Diadelamujer #8M2022. https://t.co/BoHuNvb304
#EstáPasando @CarolinaVidal_L   Acto del Día Internacional de la Mujer organizado por @CCOO @CCOOMadrid y @UGT_Comunica @UGTmadrid  #TenemosUnPlan #8M2022   📍Plaza del Museo Reina Sofía  Madrid https://t.co/fPd1R34fKs
🟣 @CarolinaVidal_L interviene en el acto convocado frente al Reina Sofía por @CCOO y UGT con motivo del #8Marzo2022 y cita a las mujeres invisibles, entre ellas a nuestras compañeras de la Dependencia  #PonemosCaraALaDependencia porque #TenemosUnPlan https://t.co/YmqVMzS9ag
#EstáPasando  Acto del Día Internacional de la Mujer organizado por  @CCOO @CCOOMadrid y @UGT_Comunica @UGTmadrid  👉Junto al Reina Sofía #TenemosUnPlan #8M2022 https://t.co/7Gc3Ymfn1V
A ver, @sae_fsc_ccoo, @ccoo, @UGT_Comunica, @UGT_SP, que hoy, #8M, se os ha caído esto. ¿Que por tener nivel 28 o más no pueden acogerse a una reducción de jornada? https://t.co/K71QFBPxXh
🟣🟣 Hoy nos hemos concentrado en nuestros locales de #AlcalaDeHenares, #Coslada y #TorrejondeArdoz, porque las mujeres de CCOO Henares tenemos razones y motivos para seguir reivindicando igualdad en este #8M 📢📢 📍📍 Porque este #8M2022 #TenemosUnPlan ✊✊ https://t.co/al9PwwZEwF
"Gracias al feminismo de clase que ha estado y estará esta tarde como ha estado siempre luchando por las libertades"  📸 ESTÁ PASANDO: Discurso de  @CarolinaVidal_L, secretaria confederal de Mujeres, Igualdad y Condiciones de Trabajo de @CCOO #TenemosUnPlan #8M2022 https://t.co/ucEAfPVwbs
Las subidas del SMI reducen la brecha de género  La brecha salarial entre hombres y mujeres es de un 24%, según el documento que acaba de publicar @CCOO ‘Por la igualdad real, contra la brecha salarial’ #8M2022 #SMI #DiaInternacionalDeLaMujer   https://t.co/kwgcivnHyP
CCOO de Soria revindica la igualdad efectiva entre mujeres y hombres https://t.co/XOZSfKHQ4R @CCOO  #8Marzo2022 https://t.co/4x5GYBcPvZ
Estamos en la concentración de trabajadoras/es convocada por CCOO y UGT en Madrid. Celebramos del Día Internacional de la Mujer, por un futuro digno para las mujeres trabajadoras. #TenemosUnPlan #8M #8M2022  Esta tarde a tomar las calles!! https://t.co/aNk50zR1ER
🟣También en la localidad de #Almansa imágenes de la concentración conjunta de @CCOO y UGT este mediodía📷 #TenemosUnPlan  #8Marzo2022 https://t.co/3EV7vqdxvN
Acto 🟣 #DiaInternacionalDeLaMujer #8Marzo2022 #CCOO sindicato feminista #8M2022 https://t.co/QLAsxbteFA
Concentración en #Burgos por el #8M  Las compañeras y compañeros de CCOO de Burgos también #TenemosUnPlan y lograremos la igualdad efectiva entre mujeres y mujeres en los centros de trabajo.  No hay vuelta atrás https://t.co/4OGTSNZ8FK
manifestación hoy en Sevilla de UGT y CCOO bajo el lema #VivasLibresUnidasPorLaIgualdad #lasesenciales  #8M2022   #UGTFeminista #ServiciosPublicosFeministtas #TodasEsenciales https://t.co/PiSD11koFZ
“Es hora de que el feminismo entre también en las empresas”. Analizamos de la mano de Lidia Fernández Montes, secretaria de las Mujeres de CCOO Madrid, el informe del sindicato sobre la situación de la mujer en el mercado de trabajo madrileño. #8M    https://t.co/Roe3O1QBPy
💜8M Hoy y SIEMPRE  #NiUnPasoAtras  #NiUnaMenos  #TenemosUnPlan  #8M #CCOOSTELLANTISVIGO https://t.co/aROFf3dWIQ
UGT y CCOO advierten: "queda mucho por hacer" para la igualdad plena pese a los avances logrados en el diálogo social  #8M #Cantabria #DiarioCantabria #noticiasdeCantabria #periódicoCantabria  https://t.co/cuJb9GHl6Z https://t.co/MFnUbSaPCU
#8M2022 #DiaInternacionalDeLaMujer @CCOOCanarias @CCOO #TenemosUnPlan #PlanParaLaIgualdad  Concentración y lectura del Manifiesto https://t.co/Hi9u9nPF3F
8M DÍA INTERNACIONAL DE LAS MUJERES: Acto conjunto CCOO y UGT en la Plaza de Juan Goytisolo (Reina Sofía, Atocha). Esta tarde tod@s a la MANI 19 h.  Atocha-Colón Punto de encuentro FREM: 18:30h. Pº del Prado (Estatua Velázquez) #Diadelamujer #8Marzo2022  #8M  #IgualdadDeGenero https://t.co/nSvRXKgEx1
Acto del Día Internacional de la Mujer organizado por @CCOO @CCOOMadrid y @UGT_Comunica @UGTmadrid  #TenemosUnPlan #8M2022   📍Plaza del Museo Reina Sofía  Madrid https://t.co/peQmn68d9w
💜Este #8M CCOO subraya la importancia de los planes y medidas de igualdad como herramientas para llevar el feminismo a los centros de trabajo.  🗣️Ha llegado el momento de pasar e las palabras a los hechos.#TenemosUnPlan, un plan de igualdad. https://t.co/dY77TE9tA6
🟣 Acto del Día Internacional de la Mujer organizado por CCOO y UGT  #TenemosUnPlan #8M2022   ➡️ Secretaria General Sección Sindical CCOO-Correos y Secretaria General de FSC CCOO por la igualdad real, contra la brecha salarial https://t.co/LDV3rQDkm4
#EstaPasando #8M2022 En Cádiz, @CCOO  reivindicamos #DerechosParaTodas e #igualdad en el #Diadelamujer https://t.co/ZAZbgw4eKw
🟣 Acto Día Internacional de la Mujer CCOO y UGT  ✅ Cientos de delegadas y delegados de Madrid en el acto, entre ellos/as las compañeras y compañeros de CCOO Correos  #TenemosUnPlan #8M2022   Avanzar en igualdad es nuestra obligación https://t.co/s0taB9kX27
🟣#8M2022 |  📍En Cádiz, concentración ante la sede de CCOO Cádiz y lectura del manifiesto. 📍En Jerez, concentración ante la sede de #CCOOJerez  #TenemosUnPlan #paralaigualdad https://t.co/P5VZGVLagz
🟣 Acto Día Internacional de la Mujer CCOO y UGT  ✅ Cientos de delegadas y delegados de Madrid en el acto, entre ellos/as las compañeras y compañeros de CCOO Correos  #TenemosUnPlan #8M2022   Avanzar en igualdad es nuestra obligación https://t.co/OrzErP9SWL
🟣#8Marzo2022 | Los derechos fundamentales no se dejan en las puertas de los centros de trabajo!  🚨Los derechos fundamentales se respetan siempre para hombres y para mujeres. ¡Juntas somos más fuertes! En FSC CCOO de #Córdoba  #TenemosUnPlan  porque #NoHayIgualdadSinPerspectiva https://t.co/00xQ8QsPXF
Asistimos al acto del Día Internacional de la Mujer organizado por @CCOO, @CCOOMadrid y @UGT_Comunica, @UGTmadrid   #TenemosUnPlan #8M2022 https://t.co/H83R8c2xHX
📅 8 Marzo 2022. 12:00  #CCOO  Acto del Día Internacional de la Mujer organizado por @CCOO y @UGT_Comunica  #TenemosUnPlan #8M2022   📍Plaza del Museo Reina Sofía  Madrid https://t.co/8Rh3TUO9dd
📅 8 Marzo 2022. 12:00  #CCOO  Acto del Día Internacional de la Mujer organizado por @CCOO y @UGT_Comunica  #TenemosUnPlan #8M2022   📍Plaza del Museo Reina Sofía  Madrid https://t.co/K6XLN46cK0
#8Marzo2022 #TenemosUnPlan “EL SINDICALISMO DE CLASE, EL QUE REPRESENTA CCOO, SE HA CONVERTIDO EN EL PRINCIPAL AGENTE DE IGUALDAD EN LAS EMPRESAS” https://t.co/xzVMGOfHec
📅 8 Marzo 2022. 12:00  #CCOO  Acto del Día Internacional de la Mujer organizado por @CCOO y @UGT_Comunica  #TenemosUnPlan #8M2022   📍Plaza del Museo Reina Sofía  Madrid https://t.co/aSwvQ0wym1
📅 8 Marzo 2022. 12:00  #CCOO  Acto del Día Internacional de la Mujer organizado por @CCOO y @UGT_Comunica  #TenemosUnPlan #8M2022   📍Plaza del Museo Reina Sofía  Madrid https://t.co/exqhTQZRDG
📅 8 Marzo 2022. 12:00  #CCOO  Acto del Día Internacional de la Mujer organizado por @CCOO y @UGT_Comunica  #TenemosUnPlan #8M2022   📍Plaza del Museo Reina Sofía  Madrid https://t.co/QkFIYMlfYG
📅 8 Marzo 2022. 12:00  #CCOO  Acto del Día Internacional de la Mujer organizado por @CCOO y @UGT_Comunica  #TenemosUnPlan #8M2022   📍Plaza del Museo Reina Sofía  Madrid https://t.co/faYNikI8Kf
🙋‍♀️🙋‍♀️ CCOO y UGT pedirán igualdad para las trabajadoras en la plaza del Museo Reina Sofía 📢 #CCOO #UGT #8M #igualdad https://t.co/326y6XFW40
En serio, ¿ningún sindicato, organización, asociación o similar va a convocar una huelga, manifestación o similar en contra de la subida de la luz y los carburantes? ¿EN SERIO? #ResistenciaRenacerRevolucionar #8M2022 #Nacional @UGT_Comunica @CCOO
🌹 El Grupo Socialista, con el alcalde y el Presidente de las Cortes de CLM a la cabeza, ha estado en las movilizaciones convocados por los sindicatos #CCOO y #UGT con motivo del #8Marzo2022 https://t.co/KxspeV1dZJ
Las mujeres de UGT y CCOO el 8 M: “No queremos ser más ni menos, simplemente iguales” https://t.co/oeYYsbo0Ek a través de @diario_16 #8Marzo2022 @UGTMadrid @UGT_Comunica @estadeser @crisap83 @CCOO @CCOOMadrid
Las mujeres de UGT y CCOO el 8 M: “No queremos ser más ni menos, simplemente iguales” https://t.co/WP8ZQTrVwM a través de @diario_16 #8Marzo2022 @UGTMadrid @UGT_Comunica @estadeser @crisap83 @CCOO @CCOOMadrid
Concentrados ante nuestra sede este #8Marzo2022 Día Internacional de la #MUJER: #deLasPalabrasALosHechos #vamosAPasarALaAccion #paraLaIgualdad #TenemosUnPlan 🟣12:h Concentración Sede CCOO 🟣 18:30h TRIUNFO (Granada) / Pl. Mercedes (Motril)  #CCOO #8M2022 https://t.co/RTLBVa26eV
Este #8M, #DíaInternacionaldelaMujer @UGT y @CCOO piden que se cumplan los planes de igualdad en las empresas para eliminar la brecha de género en el trabajo.
♀️ Está mañana, en los actos del #8M2022 y lectura del manifiesto de los sindicatos CCOO Cádiz y UGT ✊🏼 https://t.co/Ynz585KEx0
💜En las tres capitales de provincia, este mediodía, se han concentrado los sindicatos @CCOO y @UGT_Comunica  para celebrar este #8M.   👩‍🎨👩🧕Los planes de igualdad se encuentran entre las principales reivindicaciones para erradicar la discriminación.  #8M2022   @belendelap https://t.co/KlRrwdsBmw
#CCOO #8M #IGUALDAD  💜 FELIZ DIA DE LA MUJER  💪QUEDA MUCHO CAMINO QUE RECORRER.  OPPLUS NO CUMPLE CON LA IGUALDAD.  #TenemosUnPlan para mejorar la igualdad en OPPLUS.   🟣 En CCOO trabajamos por ti y para ti. https://t.co/SJxue2EZWy
💜En Zaragoza este mediodía se han concentrado los sindicatos @CCOO y @UGT_Comunica  para celebrar este #8M.   👩‍🎨👩🧕Los planes de igualdad se encuentran entre las principales reivindicaciones para erradicar la discriminación.  #8M2022   @belendelap https://t.co/D4tsjtjros
💜En Huesca también se han concentrado los sindicatos de @CCOO y @UGT_Comunica  para celebrar el #DiaInternacionalDeLaMujer.   👉Reivindican la igualdad en el entorno laboral.   #8M2022   🎙️@MiguelLopezRTVE https://t.co/fD76LAFd1k
🟣8M. El Feminismo Sindicalista, para la Igualdad, tenemos un plan  ✍Publicamos en nuestra web el artículo de Silvia Espinosa López, secretaria de Mujer, LGTBI+ y Políticas de Igualdad de la FSS de CCOO.  https://t.co/rtWK5lPFhJ  #8M2022 #TenemosUnPlan
💜En Teruel los sindicatos de @CCOO y @UGT_Comunica se concentran también en los pueblos en el #DiaInternacionalDeLaMujer.  👩‍🌾Reivindican el papel de la mujer rural y piden más trabajo de calidad y estable.   #8M2022   🎙️#SilviaBarraca https://t.co/j6TxR0bsVp
CCOO 🏥 Cruz Roja Gijón  #8M 2022 Participamos en la concentración Ayuntamiento de Gijón.  Para la Igualdad tenemos un Plan. https://t.co/8DDCzez6nR
CCOO de Aznalcollar en la Manifestación haciendo visible el #8M las desigualdades que sufre la mujere y exigir el fin de la violencia de género. 🔺✊Manifestación en Organizada por CCOO. 💯 Planes de igualdad Ya! 🚺 El #feminismo,  #HECHOS #UNIDAS   https://t.co/YiF6CfzgHO https://t.co/V7L41xvve6
#CCOO también ha querido detenerse en las pensiones contributivas por #jubilación. En este caso, los hombres cobran una media de 1.474,58 euros, mientras que las mujeres no llegan siquiera a los 1.000 euros #Igualdad #8M https://t.co/AvVAY2vw6s
Te recordamos que hoy #8M a las 24:00h finaliza el plazo para participar en el Concurso Microrrelatos de CCOO Enseñanza Aragón "Creo mi propia historia", con un premio de una tarjeta regalo para la CASA DEL LIBRO, por el importe de 100 euros. 🗂️ Ver bases https://t.co/XqhmkLhELl
✍🏻 Silvia Espinosa López, secretaria de Mujeres, LGTBI+ y Políticas de Igualdad de la FSS-CCOO escribe en nuestra web  🟣 8M: El Feminismo Sindicalista, para la Igualdad, tenemos un plan  https://t.co/bNscyDm8ih  #8Marzo2022 #TenemosUnPlan https://t.co/tZOsRPeOoi
🟣 De las palabras a los hechos.   👥 Las delegadas de Primark Bonaire reivindicamos este #8M en nuestro centro de trabajo.   👉Porque Para la Igualdad #TenemosUnPlan  #CCOOPrimark https://t.co/ZwL8zggkIX
#Opinión ✒️|  "#8M: ¿Existe la igualdad real en los centros sanitarios y sociosanitarios?"   ✍️ Nuevo artículo de Paula Sáenz Vera Responsable del Área de la Mujer de la Federación de Sanidad y Sectores Sociosanitarios de CCOO de 📍 #Andalucía  ➡️  https://t.co/WtlIuIxWvr https://t.co/fUgtqqlRrQ
📷Fotogalería concentración #8M2022 de @CCOO y @UGT_Comunica en #Madrid https://t.co/LhG2B9kcy8  🟣¡Esta tarde todas y todos a las calles de #Madrid para reivindicar igualdad! #TenemosUnPlan   📍19h, Atocha- Colón https://t.co/eEF9QZr6Ps
Hoy y siempre estamos  📢Reivindicando la igualdad  #8M2022  ✊🏽✊🏾✊🏿Porque en esta lucha la educación es nuestra arma.  ✅Planes de igualdad como herramienta fundamental que permita a las mujeres vivir una vida independiente y segura  #TenemosUnPlan #CCOO https://t.co/A2xnV5ulUp
Hoy y siempre estamos  📢Reivindicando la igualdad  #8M2022  ✊🏽✊🏾✊🏿Porque en esta lucha la educación es nuestra arma.  ✅Planes de igualdad como herramienta fundamental que permita a las mujeres vivir una vida independiente y segura  #TenemosUnPlan #CCOO https://t.co/lFdViI0EPg
En @CCOO del Hábitat de #Euskadi no sólo #TenemosUnPlan, somos tu plan. Nos vemos en la manifestación #8M2022, por la #IgualdadGenero ♂️♀️ a las ⏰19:45 en Plaza Ramón Basterra de #Bilbao https://t.co/DzdwoZQwdb
🟣Acto público de CCOO Cuenca para conmemorar el #8Marzo2022   #TenemosUnPlan  https://t.co/7iT8wTwHus
Por ti, por mi, por las que no están, por las que están y no pueden, por todas!!! #TenemosUnPlan #8M2022 #CCOO 💜♀️ https://t.co/nG9x7gJdLo
#8M en Extremadura: CCOO exige avances reales hacia la igualdad con una concentración en Badajoz y una jornada artística y cultural  🟣Los Planes de Igualdad son una herramienta sindical fundamental para eliminar las discriminaciones  #8MSiempre  https://t.co/5p8G0Drl86 https://t.co/bwsvGJTlin
Las delegadas de @ccoocatalunya llevamos la lucha del #8M2022 hasta cuando vamos al médico. Cuídate Xenia. 💜 @CCOOsanitat  @CCOO  @fssccoo   #TenimUnPla  #TenemosUnPlan https://t.co/knDA0IZ00J
Este #8M2022 las @CCOO volvemos a salir a la calle por las trabajadoras, por la igualdad efectiva, por todas las mujeres #TenemosUnPlan   🟣 19.00. Manifestación Atocha- Colón https://t.co/XvNP8IFCP0
PODCAST CONFEDERAL @CCOO 2️⃣4️⃣ #GenteConClase : “#8M2022. Planes de igualdad como herramienta clave para llevar el feminismo a los centros de trabajo” #TenemosUnPlan   https://t.co/61v6pwEGsq https://t.co/tDaYjiQL4P
Calentando motores. Ni un paso atrás en la lucha feminista.  #CCOO #CCOOEnseñanzaGranada #8M #8M2022 #8Marzo #TenemosUnPlan #MUJER #deLasPalabrasALosHechos  #Granada https://t.co/t0wT2nDgJS
Desde @IgualdadRioja y @CCOOLaRioja cantando por @rigobandini en este #8M  Porque #TenemosUnPlan y porque seguiremos luchando cada día por la igualdad. ✊💜💜✊ @CCOO  @feccoo https://t.co/zRqYfm8JtZ
8 Marzo 2022. 19:00  @UnaiSordo, secretario general de @CCOO, asiste a la manifestación del Día Internacional de la Mujer. #8M2022 #TenemosUnPlan   Recorrido: Atocha-Colón https://t.co/KhGMjuX2CS
#8Marzo2022 #Diadelamujer canta @isabelstl @UGTMadrid @IgualdadUgt @estadeser @CCOOMadrid @ccoo 1/2 https://t.co/UpCpbnUtUO
En breve empezamos,  @UnaiSordo, secretario general de @CCOO, asiste a la manifestación del Día Internacional de la Mujer. #8M2022 #TenemosUnPlan   Recorrido: Atocha-Colón https://t.co/AkDtWqFkmT
#8Marzo2022 #Diadelamujer canta @isabelstl @UGTMadrid @IgualdadUgt @estadeser @CCOOMadrid @ccoo 2/2 https://t.co/2wiSGSK5N1
Que dejen de asesinarnos #CCOO #CCOOEnseñanzaGranada #8M #8M2022 #8Marzo #TenemosUnPlan #MUJER #deLasPalabrasALosHechos  #Granada https://t.co/oE6Z3ZTq9v
#8M Mujeres que normalizan los que antes eran «trabajos de hombres»: Teresa Fortuny. Sindicalista de CCOO https://t.co/tMAPZdH8K0
Ni un paso atrás. Granada feminista! #CCOO #CCOOEnseñanzaGranada #8M #8M2022 #8Marzo #TenemosUnPlan #MUJER #deLasPalabrasALosHechos  #Granada https://t.co/Zj7U6E570c
Este #8M2022 el Sector Autonómico de FSC Madrid de @CCOO volvemos a salir a la calle por las trabajadoras, por la igualdad efectiva, por todas las mujeres  #TenemosUnPlan  #8M2022  #8MSiempre https://t.co/QusZ7qD24F
Estoy hasta las tetas de tanto tío jeta  #CCOO #CCOOEnseñanzaGranada #8M #8M2022 #8Marzo #TenemosUnPlan #MUJER #deLasPalabrasALosHechos  #Granada https://t.co/oVS1F5QAVE
🟣 vas quedar na casa?  Ven ás manis do o #8M2022 🏃‍♀️🏃‍♀️🏃‍♀️🏃‍♀️🏃‍♀️🏃‍♀️🏃‍♀️🏃‍♀️🏃‍♀️🏃‍♂️🏃‍♂️🏃‍♂️🏃‍♂️🏃‍♂️🏃‍♀️🏃‍♀️🏃‍♀️🏃‍♀️🏃‍♀️🏃‍♀️🏃‍♀️ #ccoogalicia https://t.co/buBWCRGl8b
Contra la brecha salarial  #CCOO #CCOOEnseñanzaGranada #8M #8M2022 #8Marzo #TenemosUnPlan #MUJER #deLasPalabrasALosHechos  #Granada https://t.co/JB3pWXMOXs
A punto de iniciarse en #Madrid la manifestación que culmina el #8M2022 @palomalopezB @UnaiSordo @viramundeando @MujeresCCOOMad @RevTrabajadora @CCOO @CarolinaVidal_L @lm_lombardo #TenemosUnPlan https://t.co/B9pzpid5Si
Contra el patriarcado, feminismo organizado  #CCOO #CCOOEnseñanzaGranada #8M #8M2022 #8Marzo #TenemosUnPlan #MUJER #deLasPalabrasALosHechos  #Granada https://t.co/L68yb7VB4T
CCOO y UGT nunca han tenido una secretaria general mujer. Antes la tuvo la Pepsicola. #8M
UGT y CCOO llaman este #8M a la movilización y a salir a las calles para seguir "luchando" y "peleando" por la igualdad de las mujeres con motivo del Día de la Mujer.  https://t.co/Imi1Hbbftl
Somos l@s descendientes de las brujas que no pudisteis quemar. #CCOO #CCOOEnseñanzaGranada #8M #8M2022 #8Marzo #TenemosUnPlan #MUJER #deLasPalabrasALosHechos  #Granada https://t.co/6cIssWknBs
👉🏻 Compañerxs de la FSS-CCOO ya están en la manifestación de este #8M2022 que llena de color violeta las calles del centro de Madrid, desde Atocha a Colón  🟣 Para la Igualdad, #TenemosUnPlan https://t.co/y8e4hlkHig
🟣¡¡Ya estamos en las calles!! La Sección Sindical de CCOO en lucha este 8M por todas. Por las que luchamos hoy, por las que lucharon ayer y por las que lucharán mañana. #8Marzo2022 #8M #InternationalWomensDay2022 https://t.co/mgVnq12NYr
@CCOO @UGT_Comunica malditos parásitos   #PrecioLuz #preciogasolina #8Marzo2022 #19M https://t.co/vVD68re9JE
#TenemosUnPlan #8M2022 @CCOO se manifiesta en Madrid definiendo #igualdad #DerechosParaTodas y una visión feminista en los centros de trabajo https://t.co/lRCxak4FLo
Ahora y siempre ¡resistencia! #CCOO #CCOOEnseñanzaGranada #8M #8M2022 #8Marzo #TenemosUnPlan #MUJER #deLasPalabrasALosHechos  #Granada https://t.co/cEQPuLLLVu
🟣 Es nuestro lema para este #8Marzo2022   🗣 Para la Igualdad, #TenemosUnPlan   👉🏻 Porque @CCOO asume el feminismo y la perspectiva de género en todas y cada una de sus políticas de manera transversal con hechos y no solo con palabras https://t.co/OjXp1GIgPq
FELIZ DÍA DE LA MUJER 💜💜 #8M #8Marzo2022 #CCOOFeminista  #feminismo https://t.co/GVvPzdclIk
#Estapasando #8Marzo2022 #CCOO siempre feministas. siempre por la igualdad. https://t.co/xong8sGOfj
Las Secretarias Generales de @CCOOUCHuOccidental y de @FscAragon reivindican que #TenemosUnPlan en @CCOO!!! Viva la lucha de las mujeres!!! #8Marzo2022 #8MSiempre https://t.co/LL6gRCuHPZ
#EstaPasando nuestra @mopipa70 nos representa en la pancarta de cabecera de la manifestación del #8M2022   #DiaInternacionalDeLaMujer @CCOO @CCOOMadrid @fssccoo @MujerSanidCCOO https://t.co/eraoVgcrUX
📸 ESTÁ PASANDO:  ▶️ CCOO nas manifestacións do Día Internacional da Muller #8M2022 #TenemosUnPlan https://t.co/ysOGDNplcj
De nuevo las calles llenas un #8M2022  En #Bilbao Txema Herrero SG de @CCOO del Hábitat de #Euskadi y Alicia Graña Secretaria de igualdad con delegadas del #SAD  Gora emakumeen borroka! https://t.co/QbrK1YuOtq
📢 #8M2022 Qué viva la lucha de las mujeres!!! En el #DiaInternacionalDeLaMujer #TenemosUnPlan ✊  #CCOOSeMueve vía @MujerSanidCCOO @mopipa70 @CCOOSanidadMad @CCOOMadrid @fssccoo @CCOO https://t.co/phhXnfyn73
🚨#EstáPasando #ACoruña #8m2022 ✊ 📢As #Mulleres de @ccooacoruna na manifestación de @Galegas8M #MulleresConDereitosXA ♀️Para a #Igualdade #TemosUnPlan #TenemosUnPlan #CCOO @CCOO @ccoogalicia https://t.co/AUiOn7O5ye
🚨#EstáPasando #ACoruña #8m2022 ✊ 📢As #Mulleres de @ccooacoruna na manifestación de @Galegas8M #MulleresConDereitosXA ♀️Para a #Igualdade #TemosUnPlan #TenemosUnPlan #CCOO @CCOO @ccoogalicia https://t.co/5uzQBgN3An
#8M2022 #CCOOAlbacete Juntas somos imparables https://t.co/keV4JyEvOH
🟣🟣 #Madrid Las mujeres y los hombres de @ccoosanidadmadrid hoy #DiaInternacionalDeLaMujer #8Marzo2022  estamos donde hay que estar defendiendo la igualdad porque en @CCOO @CCOOMadrid @fssccoo #TenemosUnPlan   📢Gran manifestación por la IGUALDAD‼️ https://t.co/2gItQXgy5i
De norte a sur, de este a oeste, la lucha sigue  #CCOO #CCOOEnseñanzaGranada #8M #8M2022 #8Marzo #TenemosUnPlan #MUJER #deLasPalabrasALosHechos  #Granada https://t.co/VcrIoWvYPl
🟣 Después de un bonito #8M, que mejor que el temazo 🎶 de #TenemosUnPlan a todo volumen 📣 en el centro de Logroño para terminar la manifestación 👍  #8MarzoCCOO #8Marzo2022  #8Marzo https://t.co/yAirm0qDUw
Igualdad real ¡YA! #CCOO #CCOOEnseñanzaGranada #8M #8M2022 #8Marzo #TenemosUnPlan #MUJER #deLasPalabrasALosHechos  #Granada https://t.co/Jidp0paDUd
La lucha y la reivindicación se demuestran así #TenemosUnPlan #8M @CrisPeralAbella @asmateos @raulngarciagudo @CCOO https://t.co/Rg1Y1y4LJu
🟣Esta mañana frente al Museo Reina Sofía, por la tarde en Atocha y los próximos 364 días, en cualquier franja horaria, sin ataduras, seguirá siendo #8Marzo2022 👉🏽#TenemosUnPlan para la igualdad y no trata de concretos sino de perseverancia, trascendencia y trabajo #CCOOFeminista https://t.co/ldA99fsoN4
🚨#EstáPasando #ACoruña #8m2022 ✊ 📢As #Mulleres de @ccooacoruna na manifestación de @Galegas8M  #MulleresConDereitosXA ♀️Para a #Igualdade #TemosUnPlan #TenemosUnPlan #CCOO @CCOO @ccoogalicia https://t.co/zk1szCTnPC
La Sección Sindical de CCOO en Alimerka, en la manifestación del Día de la Mujer Trabajadora de Gijón. Avanzamos hacia la igualdad real ✊♀️.  #8M2022 #CCOO #SindicatoFeminista https://t.co/NYu5xdaHkI
Por una igualdad real, porque el feminismo también está dentro de nuestras fábricas, #ParaLaIgualdadTenemosUnPlan ! Pasamos #DeLasPalabrasALosHechos  Feliz #8M2022 💜💜💜  @CCOOIndvocccatc @FICCOOCat @ccoocatalunya @Industria_CCOO @CCOO https://t.co/PVLThxPWSD
Universidad con buenas compañías, dándolo todo #8Marzo2022 @UnaiSordo @palomalopezB @isabelgalvin  @jesusem @CCOO @CCOOMadrid @CCOOEducaMa @CCOOUUMM @ccooucm https://t.co/YMlM9FxTWC
¿Alguna vez habíais visto la Plaza del Pilar tan llena? #8m #Zaragoza #8Marzo2022 #8M2022 @SoydeZaragoza @evalittlewall @Sonieta_Garcia @8_mzgz @HuelgaFeminista @Coordinadora8m @CCOO @comunicadoras8m @IreneMontero https://t.co/pCnmJND0a0
🟣Masiva manifestación en #Madrid #8M2022  @CCOO Para la igualdad #TenemosUnPlan   @CarolinaVidal_L @UnaiSordo @palomalopezB @viramundeando @MariCruzCCOO @MeigaCata https://t.co/oXhkvyKQsZ
Hemos cerrado el #8M2022, un día de reivindicación y de lucha, en la manifestación de #Barcelona.   ¡Fuerza en la lucha para todas!💪🟣  #TenimUnPla  #SigueLaLucha #CCOOFeminista https://t.co/Rk51UOpuXh
🟣Acto del Día Internacional de la Mujer #8M2022 #SedeCCOO  ➡️#Objetivo reivindicar medidas de conciliación, corresponsabilidad, empleo de calidad y el impulso de los planes de igualdad en las empresas como herramienta para corregir la brecha salarial.#ParaLaIgualdadTenemosUnPlan https://t.co/NJh8NFdeBP
¡Tenemos un plan, lucha feminista para la igualdad! @CCOOMadrid @CCOO @FSCdeCCOO #8M2022 #TenemosUnPlan https://t.co/uWKVI7R2dq
🚨#EstáPasando #ACoruña #8m2022 ✊ 📢As #Mulleres de @ccooacoruna @ServizosCCOO na manifestación de @Galegas8M  #MulleresConDereitosXA ♀️Para a #Igualdade #TemosUnPlan #TenemosUnPlan #CCOO @CCOO @ccoogalicia https://t.co/rzuDSsx9EH
@CCOOMadrid @CCOO_FSCMadrid @CCOO salimos a la calle a reivindicar que queremos a nuestras compañeras vivitas y coleando, llevando una vida plena y con alegrías. Porque son parte de nosotros y somos parte de ellas 👩‍❤️‍👨💜 #8M2022 #Delaspalabrasaloshechos #8M #TenemosUnPlan https://t.co/OdUrV85Shi
#manifestacion8M #ccooyolandagetafe#EstaPasando hoy #8M   #imprescindibles profesionales de #Sanidad Pública https://t.co/kHTOIxebqs
